Manager暗示話如果公司要交人 就會交我出去

香港地準時收工都係罪 話我唔夠投入份工 叫我做定心理準備
好景果時人工就加得果少少 唔好景就即刻cut cost炒人
究竟我應該自己quit定等比人炒 比人炒可以食多個月糧 但好樣衰 唔知點面對d同事

呢個時勢老閪都拎錢走啦
除非你有料搵到第二份

邊行

樣衰可以當飯食？
同埋佢咁講就係想慳你個月錢自己走

等炒拎多個月糧

打工係咁架啦

肯定係等炒啦，呢個時勢俾人炒容易解釋

佢係唔係開到口話你準時收工唔岩先?
如果唔係既話可能佢真係覺得你唔夠其他同事投入
或者咁講 佢覺得你差過其他同事
而家咁講只係令你冇咁難堪

NGO

on9, 緊係等炒

就係已經講到好出面先覺得尷尬
仲要頂多一個月

NGO都要炒人?

邊有人話你準時收工係罪
如果係要炒你準時收工, 就唔會等到要交人先炒啦

你個名

問題係全team都扮OT 得我一個從來都唔扮

人地扮OT咪就係而家用lor
一開始決定咗唔扮 就唔好諗啦
諗下你過去幾年日日準時放工 心理平衡d

NGO都要OT

等炒喇屌，醜係一時嘅啫

咁諗的確開心好多
只係覺得點解香港地打份工咁撚慘
尤其宜家經濟差 個個鬥OT鬥得仲勁 好似唔想收工咁

樓豬個名我就係要呢d.jpg

人工好高咩

死都要等炒 佢橫掂都講到甘 hea做係基本

扮忙扮OT 行行都係咁

梗係等比人炒啦
自己唔做要補錢走
比人炒人地仲要出多個月糧比你先走
用下個腦諗下都知邊樣著數啦
反正D同事都唔會知你咩事唔做
依加咁話Cut人手都會信你啦